中大人同我上嘴！

1112tg放題
我係夢入面1113入左cu8個鐘出返黎
有極黑m血但我無黎m
途中無吸入過tg
加上中大大量雀鳥死亡
証明tg懸浮粒子未散
加上燒電箱會有有毒氣體
請中大人全部同我上嘴！！！(雖然遲左2日)
1000粒tg係可以係空氣幾日
我唔想下一輩有k形
雖然好焗但我求下你地
特別係中大訓個班

推

我肚痛左2日

痴線嫁

大鑊

買醫院用空氣淨化機啦，我知清唔晒，但都要清其他物質

多個1000粒中國製tg
好撚毒㗎

大量雀鳥死亡有機會係因為驚恐過度

fallout

連登多五毛, 你地就話轉場, 同叫散水撚有咩分別啊？

Push

mass 比例，等於吸咗好多量

Pish

攞

買空氣機入去

絲打保重身體

我屙爛屎

揾大水喉射下個campus 可能有用？

黑M⋯⋯絲打快去睇醫生

push
高濃度二噁英 好大機會致癌...

尿好似橙色

絲打快啲睇醫生 小心身體

用水噴天空！！！！

一定要上嘴

Push
但長遠唔係辦法，好快會迫人離開中大
Kkwong 有best solution 未

Push
守得住可能都中左毒。。。屌

用水 清洗下周圍
開喉 瘋狂清晒周圍

我都話咗搞 冷藏卵子精子計劃 ，你係怕既話 就雪咗先啦，被自殺都有DNA留底
開咗post又畀負評，明明你哋中大都有呢樣嘢

推！

推呀

燒電箱咩玩法，斷自己電？

推

之前番工吸到少少，肚痛左成個星期

11.15 早上六點, 旭日行動

屌你老母，個日放既係中國製定美國製

洗下地先

中大人！！！！

推
祝警狗冚家二噁英中毒

你連閪都唔知有無

你老母就係中咗二噁英先生你呢個弱智出黎

好多人都係普通口罩，以為無tg就無事(包括我)
女人身體好敏感，我起碼2星期無食tg
入8個鐘就黑血
請大家上嘴

我係男人都覺得你好on9

tui

推唔到

推！！

又係你

佢講左啲咩 我完全封鎖左條友

純粹討論下姐 又五毛

個detector去咗邊

Pushhhhhhhhhh

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

問下你個呀頭囉，垃圾狗
我都想知雖然

廢話 唔洗理
多謝提醒我block埋佢

push

睇返嗰晚收集嗰啲彈殼，全部都係美帝嘅tg

推俾手足睇到

你老母臭西警犬真係無腦

Blocked

( Show Blocked User - Candychan )
又係你
垃圾

雖然係大陸嘢
但係小米個空氣清新機係平好多
可以買幾部喺休息區嗰度放

不過自己衡量啦

廢老都識上連登
你老母有閪好過冇閪啦 生左你件咁既賤種

收聲啦傻閪，擘大你個流膿爛臭閪俾藍屍黑警屌
大把女手足都講緊月經有問題，你就話講大話？

小心呀

有無女手足中咗山埃催淚彈後無來經、黑色經血、經期劇痛？

唉...個天又唔落雨

揾人送空氣淨化機入去啦

皮膚都係

未黎m 但出黑色血 智仔你邊個字唔明？？

Block左你勁撚耐 你咪繼續扮囉

佢哋成間大學都係，梗係用學生會/學校資金買部2萬蚊 醫院用 架啦。
呢啲錢唔係慳呀嘛？校長都要返學校日吸夜吸

姐係你明明月頭先黎完m
13號冇啦啦有極黑m血囉
定時黎m既人 就知好撚大問題
你係咪冇閪架

絲打好偉大

下個ac努力D
blocked

我希望你係巴打先咁冇常識啦...
冇m黎意思係絲打唔係正值經期而有深黑色血色分泌物
唔識唔明可以問，唔好一黎就質疑人地講大話

Agree

Pushhhhhhhh

CU Chem驗下自己環境pls

嗰部無乜用

真係...要長期戴呀

又係你前幾日block咗

Cls
Tui

我都係

推保重

仲有dioxin
好L毒

清唔到最毒嘅dioxin

快啲搵哂學校啲專業儀器黎驗啦
我諗咁撚大間學校，排名仲要咁前，
一定有呢啲儀器

測完比記者

你老味你試下無豬咀企5分鐘

個hall喺正放tg隔離，嗰日有落去一陣，其餘時間喺室內支援都瀨嘢。明明未嚟經期，但突然嚟都覺得奇怪，仲要得好少而且好黑。

推唔郁都要推

甴近平

🚩#澄清🛢
現時理大校園內仍需要大量物資 非A Core外人士舉牌「物質已夠」❌

醫院用個啲都清唔到山埃 好似，但唔只山埃架嘛，仲有其他物質

現場有無可能拉電加大風扇？

又一隻
一係on9一係五毛
blocked

大家帶嘴 睇下信得過嘅醫生呀

Pushhh

射左二千幾粒，蛇都死啦

去百萬大道個邊訓啦
唔好停留係夏鼎基
留守既話就要帶豬咀

搵手足拎風扇過去？

上網搵過，用吹風方法 只會令有毒氣體範圍擴大，但都仲留喺度

佢哋大學生應該熟啲 知道點搞掛

好多人肚屙

係香港人既都應該block鳩你
戇鳩都未識寫
blocked blocked blocked

其實咁樣點都會出事
仲有冇咩辦法

你老母死亡有機會係因為你係5毛啊
單機啦柒頭

CU lab應該齊料?
唔為手足都為自己諗下自己仲要係個campus到stay幾耐

慢性毒殺 痴撚線

你隻賤種狗瘋狗症發作啊？

若水有係中大派發中藥，各位留意下

有無人拎屋企果部空氣清新機過黎？

我會幫手追擊

血係子宮流出嚟⋯

P牌sir出去捉人啦

二橋之後 依加有頭痛 心口痛既反應

你個閪同你條撚都爛到開花啦 陰陽人
屌 叫左你唔好裝個腦落屎忽到架啦
你個後庭都就快不保架啦

唔好亂清啊

絲打

K Kwong:

【1747：CUHK同學】戰區已超嚴重污染，【必須】立即立即立即離開！
VIIV
VIIV
VIIV
【必須】立即立即立即【離開】
不要問，信我，即閃！
不要留言，share to ALL

保命。保命。保命。

點解仲有咁多貨

中大聯合書院啲雀都死曬
姐係山上都有催淚氣體既殘留物
係中大既手足真係要上番個咀好啲

家用個啲 個人認為作用唔大，最多擺喺宿舍架咋
始終要政府公開有咩成份，咁先可以搵有咩方法解

冇罩出去聞到tg，依家痾咗兩日

推 求下你地

好撚貴

屌

有冇空氣清新機？

同搵部機度下附近有幾有山埃

過期

#理大 #需要物資
- 豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）⚠️
- 眼罩 ⚠️
- 手套⚠️
- 頭盔(非工盔)⚠️
- 防具⚠️
- 面巾⚠️
- 清潔用品（洗廁所、垃圾袋）⚠️
- 毛氈⚠️
- 食物⚠️
- 水 ⚠️
- 長遮⚠️
- 9watt電⚠️
- 鐳射筆⚠️
- 電池⚠️
- 剪刀⚠️
- 鋸⚠️
- 鉗⚠️
- 爬山扣⚠️
- 彈力繩⚠️
- 錘⚠️
- 防霧筆⚠️
- 黑色面巾⚠️
- 氣密眼罩（for戴眼鏡嘅人用）⚠️
- 501&502灑罐蓋⚠️⚠️
- con盒⚠️
- 眼藥水⚠️
- 洗顏色水⚠️
- 批嘴⚠️
- Cutter⚠️
- 槌⚠️
- 大槌⚠️
- bbq夾⚠️
- 防水包⚠️
- 望遠鏡⚠️
- 冰袖⚠️
- 遮霧筆⚠️
📍海量人⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
📍大量後勤⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
📍食材夠

推。

我都係1112-1113夢入面 12個鐘先出黎 同樣無黎m 但護墊黑m.....

真心問 我個到之前都喪放彈
老母本身已經長期咳 仲有隻十歲老狗
呢排大風唔係好有味
但買個勁既Dyson會唔會有用

收到大學內部通常, 大學已叫所有職員今晚徹離中大
今晚好大機會攻打中大

中大上嘴

冇用
最重要關窗

周圍灑水有無用？

毒氣殘留注意⚠️

推呢個

中大同學仔 我知你地好勇
但都要顧及身體 唔想你地有咩事

你幫黑警含撚啦柒頭五毛狗

PUSH

推丫

又Fake new 不了
公海又係咁叫人撤 on99

上嘴呀手足

哈 弱智
哈 on9 仔

注意身體

p

記返起巾幗1，其實如果忽然好大聲，D 雀仔係會嚇死

用大風扇
有無人運到入去？

搵若水中醫
快

你地係咪真係想抗爭有成效？

排卵期出血？

上嘴

【港鐵】以下車站今晚8時關閉，列車將不停以下車站：

荃灣綫：荃灣站、葵芳站、油麻地站。

觀塘綫：黃埔站、油麻地站、黃大仙站、觀塘站、九龍灣站。

港島綫：銅鑼灣站、香港大學站。

西鐵綫：元朗站； 馬鞍山綫：

馬鞍山站、沙田圍站、恆安站。

將軍澳綫：坑口站。東涌綫：青衣站。
2019-11-14 HKT 17:58

大家唔好淨係block 要舉報 ok ?

一定要上豬嘴

feel到超多二噁英係中大入面飄緊。。。

或者佢真係有撚

根本就係化學武器

我想問下有黑血無黎m係點樣？
因為我都未黎m但下體出現左啲黑啡色不知明既野 但我又唔知係咪黑血

唔止block 要舉報 要舉報

要舉報 要舉報

要舉報

k kwong fb叫人走

1

你老母真偉大 你真係好好撚偉大

你見到此留言即時生效，無法解除
你立刻生癌，你全家生癌，無得醫，等死！
見此留言即時生效，無法解除
恭喜

同埋即刻block撚埋你，唔俾你報仇你串我唔到lu, hahaha
你要生癌lu... 抵撚死

夠唔夠FILTER..
一個夠用兩三日架咋

好彩個度好空曠..
希望散得快D..

咪撚玩啦小米

辛苦哂絲打

推 要保重呀！！！

推～

中大係咪唔夠人

聽人講入哂poly

希望你地冇事

diu they wanna kill us

Blocked that Piece of Shit

同越共一樣打遊擊戰
香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係啲學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
Xxx議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

Imagine 關節技：佢哋有social attachments就係佢哋嘅關節弱點

中大貓貓有冇事

一定要保護好自己先留得青山在

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

保重身體

不停灑水有冇用？

？

推！無咁快散曬，保護自己，保護下一代呀。

狗線 今朝tg channel admin仲捉醒人無必要唔好戴罩，心諗射左千幾粒邊有咁快散

皮膚接觸好似都會吸收 包實啲

推
好唔舒服

Pushhhhh

毒到喊

crazy popo

驚 就唔好衝出嚟

要舉報你有幾難？

黑警不得好死,害我手足

pish

啲雀死撚晒呀屌 好撚毒㗎

好撚小學雞
覆你唔係比你睇架
停課唔出去幫手仲做冷氣軍師

共產黨真係好撚陰毒

要身體健康睇到光復！

搵幾部air quality analyzer, 全天候開住

無圖即係散播恐慌

推爆

所以我係唔贊成守
利申我係校友

去果日黎m第3日，留左7個鐘，仲執過彈殻
然後第二朝無哂m，隔左兩日今日突然又黎過
個頭仲要痛左兩日

你一定係未溝過女未屌過閪既青頭毒撚

可唔可以撤呀 為左你地呀
唔想香港下一代有咩事

中美都有
一手fc

留響嗰到中毒不斷扣hp 啲狗就離遠乜事都無
出去做其他有用既野啦

其實索左少少已經夠女仔流黑m
港共真係好撚毒
文宣組要煲大tg嚴重危害港人健康

同埋上嘴都冇用你嗰啲真係軍用filter咩， 化武64呀

屌你生翻個腦先出嚟吠

喉嚨痛正常?

倉底過期貨
支那貨啲狗自己用完都頂唔順轉頭去搵倉底過期貨出黎用

屌你老母死黑警！

Kkwong叫大家走
睇黎真係好毒

一早block左條5毛

Kkwong出聲叫人走呀

極擔心

VIIV 2.0

可能會炒返起啲CS

你就爛閪出血

推上嘴呀

走啦，同中共打持久戰呀，絕不能因留守吸毒氣而死！

皮膚都可吸收，要著保護衣先得

K Kwong 好似真係好驚咁
佢鏟曬所有關於六四嘅comment

有冇人係Twitter 戰線提chemical weapon?

快上呀！

室內一定要淨化空氣

生化武器毒害人民

Show Blocked User - Candychan

官網描述FYR：

Piiiii

Hi students of CU, I am working at a sizable cleaning company and our company have experience cleaning the area polluted by tear gas. Basically you need to clean the place with diluted soap water even we don’t know the exact ingredients made of the TG.

Plus the cleaners required wearing gear when handle the cleaning job.

Hope it helps.

Ideally please leave the campus because it’s terribly polluted. God bless you all.

光復香港
時代革命

我們要長命過中共

我今日打飛機射出黎既精都係黑色

直覺話我知你係其中一個死黑警
再舉報多次先

有冇強力風扇呀？

痴線

之前仲有個屌人 係又戴唔係又戴

［前線分析] 心態及中短期戰術分析 ［極重要］

會唔會係經皮膚吸收？

魔警射咗千幾粒⋯⋯⋯
中大手足

Btw, 嗰四隻貓都係凶多吉少

會架，真係唔出奇

癲架

同埋空氣中點都一定有殘留

Push.

死撚開啦屌你老母

二噁英係咪3M respirator已經隔唔到？

要用真防毒面罩？

可以諗諗退上山上 係uc,na設休息站 nds, international走晒 hall開房俾手足休息 要打再落去

如果撤需要大量家長車 有宿嘅都住得好遠 可以分批撤退

化學保護衣
咁先夠安全

btw 絲打好好休息

化學保護衣

同核爆一樣

你黎緊有孫肯定係智障
咩人講咩野 自己子孫受返
除非你已經絕子絕孫 或者即將絕子絕孫

聽日繼續

你隻五毛狗吠得咁大聲做乜

煲左好耐

化學保護衣

廢老咁急搏晒咀即係嬲啦
再舉報先

推

化學保護衣

頂...真心
我發夢入左中大都係8/9個鐘 途中無放tg
今日朝早屙啲屎係極黑色

冷氣軍師只係睇相判斷 , sor 鳩

係會
而且仲可竹木手一月廿年唔退

化學保護衣

K kwong 出左post
大家真係早啲走

唔好留喺中大啦
死人架

可經皮膚吸收

化學保護衣

保護自己呀

推啊

希望幫到手

Ouch

至少都要一部空氣清新機

你試下唔帶嘴留喺入面十分鐘

小米係垃圾黎咪再推啦
買完佢地球又多科技垃圾啦

留守咗兩日，個鼻有血，嚴重鼻敏感，個口非常缺水

屌真係用命黎換香港人罷工

多啲人睇到

數量太多變成生化武器

咁毒，都係退守啦。
中大人條命先係最貴，無人代替到你哋

肚痛左3日了
中大宿生

係咪要洗地

生化武器

屌你老母死黑警

#手動轉

女前線 如果開始有氯痤瘡請立刻離開前線

身上有氯痤瘡即係代表體內二噁英積聚
二噁英體內分解起碼要5至10年
而母體嘅二噁英會影響到胎兒嘅發育
好似越南d畸形bb

如果女前線身上有呢種瘡
請立刻離開前線
如果唔係你有機會生唔到bb或者生畸胎

佢地想殺死我地同我哋嘅後代，唔好比佢地得逞

整個超巨型風扇
吹去比華利山 得唔得?
班離地撚未聞過tg

瞓咗一晚但唔覺有咩事

Push!

Take care

推中大手足請照顧自己健康

班狗根本唔係想攻入中大，連射咁多粒tg係想用有毒物質污染校園，等你地係入面日日守果陣慢慢越吸越多
無64屠殺既畫面，但有屠殺既效果

立埸哥哥

老解？

化武黎
經皮膚入
有豬嘴都無用

快散水！中國學生同外國人已逐步撤走，記住煲底相見之約！

推推推推推

唔係淨係屠殺我地呢一代 下下一代都要死

推呀！！！

Popo死全家

真係唔識d化學野

Dr KKwong出左兩個post強調有解放軍攻中大，叫學生快撤。。

僱淚彈=化武
係經皮膚入 有豬嘴都無用
唔好再留係中大
有毒架
記唔記得支共要放棄依代年輕人
仲要唔比你地有下一代

放左千幾粒tg 現場肯定好毒

保命
發夢入咗一陣咋 逗留唔超過二十分鐘
返到屋企係咁咳

其實啲中大撚答到點解要破壞中大未

冇聽過排卵期出血？冇聽過不正常出血？
其實你智障唔使衝出黎同大家講

美國中國嘅都有

其實過期tg 係山埃
一樣毒

當年美軍噴橙劑
全部女人生畸胎
今日班狗射tg
好快香港就無下一代

真
1112嗰晚戴曬豬嘴都keep住聞到
因為濃度太高

大家保重

我覺得呢個都係合理假設喎，大家唔洗起晒鋼咁呀
以前太多麻雀食農作物d人都係狂放炮仗嚇死/ 攰死d雀（佢地驚到要不停飛走）
如果一有唔入耳嘅評論就拒諸門外好快就會令自己嘅思維變得狹窄

推推推推

唉
手足要平平安安啊

popo可以睇下二戰啲報告化武吸得最多係d 兵仔，唔好以為自己冇嘢，皮膚會吸入啊唔記得左你地唔識字

Sir, 你老婆3p緊呀
祝你生仔無屎忽

無用
皮膚會入
就算你包晒
都會留係件衫度...
就算你沖涼
個度既花灑都污染左

可以講
係極嚴重
亦都唔係水洗就清到

KKWONG話會有PLA
快撤！

真係唔走 都做好保護

捨

我便秘嚴重患者都一樣屙爛屎

小心d呀 安全起見要戴返

點解無哂環保撚，去檢測空氣嘛

有冇人無啦啦下體滲血？

杯水車薪

各位中大手足保重身體

咪係, 仲有狗中同人都已唔同, 佢地個鼻靈敏過人咁多.

以毒攻毒？

手足要注意健康呀

我都有黑m

Tui

係真唔係 仲咁好力打丁

內分泌失調導致M同M中間時間出血

唔好訓運動場啊/_\

中大理大手足入一入黎唔該

架車去一去車箱都一大陣tg味

P

屌, 負評左, SOR

個4隻貓貓點算

甴近平

警甴

有冇考慮暫時撤退?你地慢性自殺緊

逗留咗十幾個鐘
肚痾痾血

我選擇咗無下一代累人累物

琴日入咗幾個鐘，出嚟之後到今日都好肚痛，手足要小心

死一個綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

大量雀鳥死亡有機會係因為過量吸入催淚彈

小心

上嘴

開消防喉

我新界牛都覺得空氣好差，似似地霧霾既感覺

推,周圍灑水,盡量用水氣將空氣入面既有毒既野帶返落黎.

推 有咩事等佢散左先講

中大同學，有人放咗條片出嚟，裡面有好多人無蒙面，你哋小心啲啦。

Push plz

多謝呢位ching仲咁冷靜
我都係想提出多個可能性
算啦 如果佢地選擇排除所有可能咁我唔撚講啦

食多啲龜苓膏日日食
仲有食多啲綠豆
share出去

其實再咁吸落去 有機會絕子絕孫

長時間用豬嘴對個肺都唔好 要用大啲力吸
最好離開校園換更

生得出都驚畸胎
Mon po狗睇路

廢中 弱智師奶 你停哂經無事 吸多啲

唉 我都驚啊 到時人地都唔會揀自己

其實睇醫生都無用
醫生都唔知tg有咩成份
又從來無見過咁既情況，點識醫？

不如撤啦 命得一條啊

出黎啦好嗎

係
睇怕要軍醫先有用

中大手足自行决定

其實唔止中大 其他地方都會有 但都阻止唔到我出去

p牌幫推

千祈要保持身體健康

感激你地嘅貢獻

上嘴都冇用架3m filter頂唔到幾耐

成1000幾粒 啲毒氣無咁快散到
push

有無lab，拎啲防毒野得唔得

其實可以係同時兩個原因嘅

你戇鳩完未！

手足做好防護唔好比黑警毒殺呀

推
根本就係人類清除計劃

絕子絕孫廢老驚呀
唔敢覆我另一個cm

你仔女受返咪爽皮囉
你最多過唔到世冇人送終姐
你孤獨終老 起碼仲生勾勾呀

721
831
101

推 我都有少少

有冇人驗空氣？

兩種都毒啦

化學污染
雀仔死左就係警號
為何煤礦工人要帶雀仔入礦洞
SEARCH：Why do miners carry canaries?

雀仔死左就係警號
中文：

TG毒不能解，可殘留身體超廿年

催淚彈係政府春袋

全民加入輿論戰
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

走啊
就算有帶面罩都會係皮膚吸收
重有沖涼水

死五包狗扮撚晒體諒人哋係窮閪冇錢咁款喺度借啲意推中共國企小米？你有冇低手啲呀？